煤氣熱水爐撚，宜家仲有冇得威威啊

用緊電熱水爐，so what

而家到冷氣撚撚班風扇撚

邊個屋企會冇冷氣

Sor
連煤氣熱水爐

沖凍水

利申：煤氣熱水爐撚

混能熱水爐

咁撚熱仲開熱水
電水爐撚果然係人中之龍

開住冷氣沖熱水涼

做乜尻
熱既時候大家都唔使開 或者開少少既 兩種都夠用
冬天果陣睇下你地仲係咪咁大聲

利申 煤氣爐

你班煤氣熱水爐撚
一到冬天就也文也武